灣仔走唔切俾人拉左

屌⋯⋯⋯講撚左好多次，咪撚同班9玩對侍，岩岩係灣仔又係有手足走唔切俾狗拉左，前面死士個班就話可以睇住班狗既動作姐，依家班狗玩突襲，後面班和理非on99 咁又走唔切，又叫口號，又唱歌，屌你個hi 依家呢場係打杖呀，玩呀？

可唔可以咪再玩對侍？大約30人一小隊去9叫口號又好，唱歌又好，裝修又好，一路行一路做啦屌。有起事上黎都走得快啦，又唔駛俾理和理非頂住。依家係告暴動罪呀，玩呀？

講得好

咪玩啦和理非，呢場係革命呀，睇下人地外國既抗爭係點玩法啦

無錯，一早屌過哂啦，個撚個係到睇好美國佬，又信咩特朗普同個人權法，咁香港人係咪唔駛做返d野呀？係咪係到等運到呀？

請廣宣廣傳，救自己亦救手足

咪玩啦，由一開始紅海分隔 幫救護車離開，呢個係香港人先做得到，地鐵放錢落機頂又派入飛卡，呢個形象仲唔鮮明？由一開始幫手清雜物同幫手清垃圾呢？你忘記哂？
你以上所謂既打形象戰係一個笑話。

推